召喚偽毒ching

無野啦 你出返去啦

Ok

生日快樂

多謝！

幾碎牙 仲挽埋d甘on9既野

小馬唔係12月生日咩？唔通我記錯

比兩公婆撚

係咪記錯另外一條女

我係12月生日呀

兒童節都係生日

偽毒ching幾時生日

我係亂入㗎，為大家帶嚟不便，唔好意思

今個月 諗住送咩比我

真係好可愛

清明送返隻乳豬比你

咁我送返頂綠帽比你

我浮係鍾意巨蟹仔

有咩兒童節禮物比我

洗乜咁重手